突發 武漢爆疫症 香港已累積14宗懷疑個案

湖北武漢不明肺炎個案急增，而香港懷疑個案同步加劇。食衞局局長陳肇始出席公開場合時透露，截至今日，公立醫院於過去24小時接收多6名曾於過去14天到訪過武漢，並出現發燒、呼吸道感染或肺炎徵狀的病人，連同上述個案，公院自去年12月31日起，共向衞生署呈報14宗懷疑個案。

全民帶口罩啊

條街仲係冇乜人帶口罩係啲人唔知定仲覺得冇事

搭車d人仲係唔戴口罩
有d仆街咳又唔掩口又唔戴口罩

尤其係啲廢老

d廢中廢老衛生意識好差
又隨地吐痰又擘個口咳打噴嚏
完全係病毒源頭